如無力挽回要懂得放手

要點先可以懂得放手

手放開

腿張開